大家會唔會好似我咁...

對住人就好樂觀好外向，但自己獨處就好憂鬱 唔想同人傾心事又好中意自己一個喊 屋企人關係令到自己唔想同人交心，搞到而家冇一個真係可以支持/撐起我嘅人

無呀 全世界得你一個會咁 好獨特呀

收聲啦

自已攞黎 怪邊個

同路人

係唔想咩都連累到人

男 ?

絲打都係咁樣對住人？

真絲

開心又一日唔開心又一日，做乜咁睇唔開呢

每日都好樂觀咁過，只係樂想呻下

有咩諗唔通喊呀

你其實係咪想要另一半?

屋企人真係冇得揀

最近我都因為屋企問題,關係跌落谷底
但果個問題又真係無理由同人講
搞到我都屈住屈住

有冇仔都一樣

憨鳩 樓主開下post都無啦啦俾人串 踩親你條尾咩

同人講又唔知人地諗咩
人地尷尬又安慰唔到自己
所以收收埋埋

不過都要搵多啲開心嘢做 加油絲打

唔洗同嗰啲on9講咁多

所以自己咪要堅強囉
唔好再喊啦

唔係尷尬,而係幫唔到d咩
正所謂家家有本難唸的經

曾經有個人會聽我講，可惜已失去。現在只好一個人忍，頂硬上…
我支持你

就係堅強到自己有時都頂唔住

我最多都係愁下就算，又唔會喊

既然係咁，搵個網上樹窿囉
反正又唔識你

有時講完佢地都唔明/當冇事發生
自己同公仔傾算

我都聽你講 加油

你試下頂足十幾年

唔識嘅好過識 至少唔會當笑話咁唱衰

喊完其實唔會更加堅強啲咩

唔會 喊開有條路
其實係一件事解決左又有新問題

心態的平和最為重要，境由心生，世間萬物的變化常常不在人的掌控之中，要學會放下，學會釋懷。
生命自顧自地流去，若無能為力，就任由它去吧；愛若已成往事，那就適時地放手吧！放棄徒勞的爭吵，放棄沒完沒了的解釋，放棄彼此的怨恨，把一切無用、多餘的統統放棄便會感到輕鬆、豁達許多。

上網copy一小段. 希望你可以釋懷

我諗我已經處理得好好 只係好想發洩

Btw多謝巴打嘅開解

人哋抒發完開心返我就會好滿足

搵佢地做咩

對妹妹仔冇興趣

我都會咁諗 不過自己用唔著呢套

睇樹窿既質素啦
如果係連登po總會有人惡意批評
你留個tg應該會有樹窿應徵
又或者樹窿主動留tg畀你
但要發洩就發洩啦
如果唔係匿名jm9

你幫完人唔會覺得好開心嘅咩 ？

我係鍾意收埋自己
有時覺得一個人幾好唔會影響到人
我亦都唔想交代得咁多
有時都覺得會有啲寂寞
我知你內心同樣都有呢種孤獨感
有時我都會問自己點解好似咁奇怪

起碼知道有人明就夠

會好開心 仲成日都幫人
係冇人會意圖幫下我

Agger
想要朋友但又怕比人知到屋企嘅事

屋企發生咗啲咩事？

近排開始離開熟悉嘅圈子
結束左一段關係
開始抽離左自己
感覺有啲病態

同路人
個人會好大壓力
試過壓力太大入院

屋企背景同關係...
試過同人傾完一係唱我一係冇聯絡

點樣抽離法

入院係暈定點

Btw真係要搵啲開心嘢做

唔好諗咁多啦，無人撐你唔係你雙面人，純粹係你樣衰咋,你靚女想無人撐你都難啊

壓力太大，搞到個人憂鬱憂鬱
係免疫系統爆煲

就算靚女都未必係真心
更何況...靚女洗咩煩呢啲

咁都幾大獲
巴打要搵多啲興趣 放鬆下自己

其他人幫唔到啲咩同埋佢哋都唔識應付呢啲情況
我從來都唔會同人呻屋企嘅事，豁達啲煩惱都少啲個人都開心返啲，Yeah

我可以好快開心到 但開心完之後嘅失落感好辛苦

我對朋友就好樂觀好外向
朋友有咩問題有頹就會搵我，我係佢地面前就扮到冇咩問題，實際上就會成日都好大負能量
係屋企就唔太喜歡講野，應該話本身個人都唔鍾意講野，但對住朋友就成日講野 好正能量feel
冇乜人可以交心或者明白我，但我又唔似絲打你會喊

Ps:依家負能量大就會做下自己鐘意做既野

你同我好似...除左喊
係屋企好似啞咁 同frd就好開朗

我都唔想喊 係見到啲frd有好好嘅屋企人...

失落感好事黎呀，提醒自己仲未滿足
可以為改變未來而做推動力

都係...其他嘢自己改變到
只係屋企嘢冇得變 望下世投更好胎

講咁耐都唔知咩事，不如簡單講下個問題係邊

又蠢又無知估唔到 ，好八卦想知晒所有嘢

同ching一樣
但我唔會喊
怪就怪自己
自己努力啦

我都有怪自己 只好樂觀啲面對

yes, stay positive
笑點低d就輕鬆d
得閒米搵下中同
以前frd最友共情

如果中同會有用就唔會係到呻
我係佢地嘅開心果嚟

喊唔出

喊唔出已經睇化曬喎

點解開喺創意台

唔識開po

開感情台應該冇人搞事
btw衰過你, 對住人有事都好內向, 想扮外向扮唔到

係本身個人唔外向？

唔外向會好蝕底, 你應該興幸自己外向到
外唔外向都咁多嘢煩, 寧願外向算

屋企人真係影響自己最深
不過有時自己一個匿埋喊吓真係幾舒服

我諗真係唯一樂嘅地方係外向同算樂觀
如果咩都唔係應該一早跳左樓

巴打你都開解左我好多
至少唔會係A1見到我

Agger
最中意睇啲好sad嘅戲發洩

me諗吓自己有幾垃圾有幾冇用已經喊得出

唔會一啲用都冇！
係你唔知嗰樣係咪有用姐

身邊有冇朋友理解你吖可以傾訴吓
照計冇理由因為你父母而對你覺得點點點
大家都成年人
幫唔到手但有人理解自己會好過好多

我得一個frd係乜7都會講俾佢聽，講完發洩完舒服好多

我都係咁

試過幾次會唱衰 盡量唔提
成班女人當笑話咁聽 最憎呢啲

你個名...
講嚟聽下

同你一樣俾人嘅感覺好樂觀 好鍾意笑
但係其實我情緒起伏好大好唔穩定
一自己一個人嘅時候就會覺得好孤單好寂寞
諗好多好多嘢
諗就會越諗埋一邊
跟住淨係識得喺度喊

就算知道身邊有好多仲係緊張我嘅家人同埋朋友
聽到再多嘅安慰說話
但係嗰一種孤單無助感仍然存在

所以絲打我好明白你

有時真係唔會有人可以幫到你
不過都係嗰句有一兩樣興趣真係可以開心好多

咩呀，大我呀而家
講到咁點應你喎

以前可能會好抑鬱
而家搵到中意做嘅嘢真係放鬆左好多

我知道
身邊嘅朋友都叫我搵啲興趣
又或者搵啲嘢嚟學吓
但係我真係做唔到
淨係識喺度喊

搵啲frd陪你一齊學
咩都好 只要你學嘅時候開心就得！
呢個真 試過好work

哦明啦，早抖啦

多愁善感 辣殺

冇睇其他人D留言
認真答你
其實個個人都會咁
呢個係成長既過程，你撐得過心理壓力就會變得更成熟
慢慢大個你責任變大，好多野又得番自己學識面對
間中會有你呢D情緒出現
唔好諗其他人好過你，真心既
真係家家有本難念的經
個個人都有佢必須過既關
細個果時覺得同學讀書勁好聰明
又有d唔洗點讀書，屋企好有錢
又有d好似做錯野比老師屌都唔驚好西利
其實佢地一直經歷緊好多壓力，只係佢地會放系心到
自己努力處理
我所見到既，只係佢已經變成熟既一面
所以，當我出現同樣既情況時，我要做既
係諗點樣可以撐得住，唔好比果d事影響到我
專注番我而家應該盡力既事
讀緊書既就成績同興趣，出黎做緊野既就穩定生活

Agger

抵撚死

咩星座

搵朋友傾下

係咪講緊我呀？

個個都係咁㗎啦，咁撚樣都要叫春

上黎搏同情唔會改變啲咩喎 自己唔識諗冇人幫到你

因為學到同人講根本就冇用
同人講唔會得到解決方法 都係果幾句安慰說話
衰D甚至可能會俾人講出去 會俾人笑 俾人無啦啦關心 搞到自己好似好垃圾咁
我都想有個人分擔下 但係次次咪又係自己忍 自己搞掂
寧願扮到冇煩惱 開開心心玩餐飽 返屋企自己喊夠就算

一時時

屋企人關係唔好真係會搞到自己好撚sad

pmed，

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

其實喊下都無壞
發洩完情緒又一條好漢

笑撚死

個個都係架啦 唔通啲負能量輻射咁放哂出嚟咩 放負其實冇野 不過要揾啱對象 真係close先可以咁做

樓豬個問題同啊媽係女人一樣

好多人都係咁

開心又一日，唔開心又一日，咁點解要開心呀？

Same here
好多人都係咁
樓主 You are not 呀窿

同你一9樣

唔會覺得自己係最慘
搵到真正中意嘅嘢之後成個人都充實左好多

白羊

其實問題可以解決
屋企嘢真心搞唔掂

以為自己開post

開心啲唔好咩

好多人都有同樣問題

今次on9開錯台

啱呀 屋企嘢好多時都係上一代嘅問題嚟

其實佢地都好仆街 要連累埋自己仔女

其實係社交媒體人人都係表面就樂觀外向,成日去旅行去玩食好西,但實質可能都係扮開心扮生活多姿多彩.

係呀 最慘嘅自己又只可以硬食
頹撚到仆街

有時佢地想多啲人關心佢地

家家有本難念的經嘛

做咩係到同咁多人分享你d心事

呢到講嘅只係冰山一角

平時唔中意social，但係我好識搞氣氛，有時dead air我會搞返起啲氣氛再死埋一邊自閉 搞到個個女仔都覺得我好cool，唔敢埋我身

你個樣係咪好惡

咁又冇問過人
我自己覺得唔惡囉 但係唔中意笑
唔知會唔會睇落惡

我都係 五敢同人講 覺得自己無好朋友

呢個真係會令到人地唔敢同你熟

但唔好收收埋埋 會好辛苦

巨蟹座？

上面講左 白羊

除褲比人抽插啦

多數都自己攞黎

走開

女人有塊西就已經贏左啦
都唔知你驚乜春

冇樣

人人都係咁架喇 樓主真係天真到起曬雞皮

開心又一日，唔開心又一日
咁點解要開心？

同樓上幾位好似

有人問我,我就會講,但是無人來...

差唔多，只係無喊

要搵方法去發洩

點解呢啲咁既post都咁多正評 其實全世界都係咁架啦
有咩咁特別？永遠都係自己撐起自己架啦
旨意人既話點生存？

所以要搵另一半 真係要搵個真係樂觀嘅
如果唔係

拍拖好麻煩

白羊座的人真的是很樂觀的，一副天塌下來也阻擋不了他們追求快樂的心。但是其實他們也是很內心孤獨的，他們總是喜歡把內心的那份孤獨隱藏罷了。

射手座是一個很樂觀的人，他們總是喜歡把事情都往好的想，似乎沒有啥是不開心的。他們的自尊心也是很強烈的，獨立自主意識強。但是再怎麼樣強，很多的時候他們也是渴望關懷還有溫暖的，只是他們不開口提出來罷了。

在別人的眼裡，射手座的人是一個很活潑很快樂的人，他們就像一群無憂無慮的孩子，似乎沒有什麼煩惱可以困擾著他們。但是只有射手座的人才知道，之所以讓人覺得自己是樂天派，不過是因為想掩飾自己內心的孤獨，他們其實想別人懂自己的內心。

的確係 之前女朋友又係表面好樂觀但事實上係內心係相反嗰種

好難相處得好

其實相處得幾好
不過你要承擔埋佢嘅經歷會搞到自己更sad

最後散左？

INFP

係呀 因為long d

Long d真係搞唔掂

未long就散咗
心諗長痛不如短痛

諗到都覺得sad

其實好多時都係唔想第二個人唔開心先會收埋
反正自己一個唔開心好過其他人唔開心埋你個份

我係男，可以靠打飛機
不過打完都係

啱呀 唔想煩到人

我係女，冇得打飛機
喊到攰就訓教

喊唔出 ，打幾多次都訓唔著

搵條女拍下拖

分左手一個月炸，算啦
又毒又窮，無謂累人
好似怕左拍拖

唔係個個都貪錢
不過要搵到好嘅女仔真係好難

屋企人關係又係煩 依家先知屋企人每一個都有心結
自己老母又有腦退化 一日差過一日
同左人講又解決唔到件事...
屋企有時真係可以好複雜...

係囉，毒L揾到既機會係0
就放工，準備番屋企繼續毒

關心多啲佢地，始終屋企人最重要

我之前嘅ex都好毒
我都係屋企毒左幾日

巴打習慣下就得，真心明你既朋友唔洗多

我毒左一個月 ，出左一日街
唔計番工同番學

啱！不過成班女人太多是非

唔同frd出去？

咪出左一日，無咩fd
毒到爆
同好鬼多功課

我散左嗰陣會兩三日就去飲酒

無出去飲酒幾年
散左工照番書照讀

返學𥄫女都幾好

當聽故仔囉 冇計

讀part time 仲要工程，你𥄫埋我果份

飲醉等比人解寂寞

寧願做男人

工程會有幾個女不過啲人唔啱

等緊啦

不了，好小主動同女交流
第一條女係佢溝我，第二個係朋友狂約佢一齊出街
之後一個月自己出手就溝左

即係都唔係好毒姐...
至少溝到女

呢到咁多巴打 po張相排到去旺角喇

唔做臭雞娘娘

係因為個fd姐
我自己何得何能識到女
我要google幾日先諗到去街去邊到

有冇咁自卑
女 好易溝

自卑開
不過係人前係正常人

正正常常好易溝到

冇女性朋友
同極小約人出街
圈子都冇女仔同女人

叫你啲frd介紹啦

淨係做臭雞

臭雞留比你

順其自然，要黎就會黎
分手第一個星期就話介紹啦
我話唔洗
我要毒番一排先
分手後其實都幾唔開心

兩睇啦 我就中意單身唔洗比人管

唔習慣
好鬼得閒
可能你分得耐
我都覺唔比人管好爽

係未有人令到我好愛佢

加油啦巴打

你都加油
你咁講我都係

同啲frd傾多啲囉
男人之間冇咩是非 起碼會明白你

你傻啦
男人都有是非架
不過我個fd就冇既
得一個fd
平時同個同學申多
D同事 不知所謂

男人可以講咩是非

同女人一樣，好L煩
仲要吹大十倍，公司有個同事就係咁
所以我絕對唔會係公司講太多

公司就一定會啦
講人地是非好垃圾

我d朋友都係公司同事
你話，我可以同邊個傾

呢到 我成日都做listener

我都鐘意聽人申多
唔洗揾話題

食下花生
有需要就幫下手

但係依家得我同你
點解你可以咁得閒

我廢青冇工返未開學唔洗拍拖

你都幾廢
年青真好
我又讀書又番工

差唔多年紀啦
只係我唔想返工姐

留自己比我

人生

我老餅黎
屋企窮冇得hea

咩事？

自己搵臭雞

我都老我都窮

仆街租都未交

巴打你有咩心事

公屋好平租
又扮窮，唔做野緊係窮

溝死女，咁直接

冇啊，睇化曬

你個名
唔係處女座

會 分左手開始就變成咁

自己住 要交好多錢
得閒先返下散工

窮L， 之前太多卡數而家還緊私人貸款
月光族
女朋友淨係識食買玩

聽未聞花名op喊得出

我都想自己住，房都未有過
你就爽

嚟hehe

我玩股票輸哂幾十萬，都冇分手咁灰
錢可以再揾

有冇周佢傾下...咁樣累到你自己

一啲都唔好 有自由但冇人理

做你男朋友可以日日過夜
諗起都爽
不過你就係冇

啱呀
一齊住可以晚晚唔洗訓

而家ff下就有我份

以為自己開咗po

癡線
晚晚太癲
記得叫佢交一半租

傾完之後多數怪我當年做咩咁大洗

咩事
Follow唔到

有塊西

冇撚得輸

晚晚挽唔同嘅嘢唔怕嫌

係對我好就唔洗交租啦

你又係衰既
佢為你d錢，唔肯同你捱
飛左佢啦

做多左

話返你轉頭...
佢對你好唔好

一街都係啦，有乜咁出奇。

救命 差啲以為係自己出po

狗衝你
求包養
我以前要爆房好貴

都唔會發生 由我ff

包唔到你

發生咩事

佢要食買玩嗰陣間唔好

平時都ok都叫做開心

今個聖誕 我送tiffany佢送面膜

同病相憐

你得架
我好易養
三餐我自己搞掂

好狗

一樣

你確定真係愛你？

咁叫包
唔啱呀

講嚟聽下

好多人都係咁
睇你想唔想講
大部分人覺得講咗又幫唔到手
講黎做咩
講出黎已經會舒服好多

包住嘛
又食又拎唔好意思既

有同路人，舒服好多

講左發洩左係好
大前提要對方願意聽

水電煤好貴

撇除 食、買、玩外 都算嘅

27歲的初戀

有幾貴，咪2,3千蚊？租先貴
你租幾錢
未自己住過，唔知

同樣係女人
我愛對方就唔會要佢洗錢

你確定係戀愛，唔係兵？
食左禁果未

Total5000左右

同我家用一樣，好抵

走呀 快啲走

收皮啦
分手前仲收我部iphone
咩同樣係女人

食左隻豬啦

不過…… 肥妹呢
163/90

愛對方唔係應該分擔咩

你係半工讀？
還好啦 我自己住又冇長期返工
都幾辛苦

嗰啲唔係女人

何必呢
你鐘意就唔會介意人肥

其實有少少介意

唔知你點捱
做雞都唔掂啦
我由細到大零用錢一個月唔多過100蚊
可能你好多

誇張左

散工 人工唔差

做雞都冇生意

你唔鐘意佢了
我養到個ex肥到豬咁
不過口臭成日話佢肥，其實好鐘意

真事
一日20蚊食飯，一個月零用錢50蚊，中一至中五
小學係0

點食20蚊一日
物價漲曬

出現金？，有興趣
做完用黎買功課

幾多年前

N年啦，咪一日食杯面，第二日咪有錢食KFC

買咩功課

7-8?好似，依家25歲

讀書，叫槍手做功課

好enjoy自己一個

同你差唔多大...
一日40連車錢

有時同事同fd 互相分享就會有比較

佢自己同同事分享都會比較我

我畀佢張相呃咗出嚟見

我行路番屋企，用車錢飲汽水

我教啲細路畫畫 一次過幾件

飢不擇食？

小弟好樂意聆聽大家既心事

我可唔可以教細佬換燈膽
唔怪得咁好揾

我都好樂意聽你心事

比錢你幫我換

都可以話係……

不竟都準魔法師

係開Gp嘅節奏

好啊
輕鬆
樓低唔高就得 唔係姚明

小妹廢j冇tg

唔算高
順便整冷氣仲好

我鐘意素顏，魔法師

冷氣 我識，冇工具，最多幫你洗(係咁二)

我都冇

我有開過，冇用過
因為ex有

又未至於呵 但對未來感到困惑

我大把工具....

幾樂觀既人都會悲觀既時候 不過覺得自己sad好過大家sad嘛

點開

雪種錶，喉，你都有？
窗口機就買過好過整
你係咩問題，可能洗洗就得

唔知

搞到我禁入去見到ex張相

我以為自己識整咩都買
成日滴滴答答好嘈

再開過

可能個風扇收皮，又或者個compressor
換過好過啦，好大工程
癡線亂買，會爆炸架，咪自己整，你夠鬼力托落黎
我上次自己托部1.5匹，腰都斷
買過好過

聽親都喊

收皮，我用過一兩次原來

你講完都唔明 冇爆炸算好

虐心

轉相啦屌

個contact有佢

你點拎落黎整

冇得重新開過咩

我仲有set佢電話
個contact緊係有佢

冇拎落嚟 係我禽上去

Keep嚟做咩

前面邊有野，得個温度sensor同d制
你好膠

唔想del

同樓主一模一樣唉
係人面前好中意講笑玩人，係朋友眼中我都係個幽默既人
但係屋企就唔出聲 成日同老母爭執，成日想死

我咩都唔識 好難明
自己住真係搞唔掂

點解成日嘈？意見不合？

所以咪叫你包養我
呢d小事黎，其實叫業主搞就得，好似

就係唔想搵
一個女仔自己住搵個男人嚟好危險

咁又係
但係你唔揾就要俾錢整，一樣有男人，叫男仔fd陪，兩個
應該唔會誤會

老母成日將工作壓力情緒帶番屋企
所以有時頂佢唔順或者我心情唔好就會嘈

係屋企申下姐，體諒下

冇男性朋友
上網睇教學睇左兩個月

係咪佢想同你分擔下
你會唔會同佢傾多啲？

有時都控制唔到自己 果一刻覺得好難受唔想再受佢呢種語氣

我都知唔完全係佢錯

都係既 ，有時我都會同佢傾下
但佢份人好搏，佢生活就係番工番學（我老母好早生我）
我就同佢相反，所以有時同我傾都冇咩結果

有時我都唔知自己真正既性格係乜

可能佢想你關心下 多啲陪下佢關心佢啦

咁樓主你呢？因咩事屋企人令你唔想同人交心？

屋企嘢太sad太早懂事
知道冇人信得過

聽一首歌，再見二丁目

講黎聽下 我信你唔係假膠

笑死，你睇得明，就會知你自己整唔到
快d識個我咁既正人君子fd
冬天仲有幾個月，你仲有時間
叫老豆，哥，細佬陪你

你有女朋友，會有同樣情況
所以你當練習就得

同人傾完 最後就當笑話咁唱

我
睇唔明都會繼續試 但失敗
點識你呀大佬

獨生女 唔會見到老豆

好多frd會搵我講心事，但諗諗吓其實我都從來冇同佢哋講過我自己啲心事

我有個一齊左8年既女朋友，我對女朋友做到
但對住老母做唔到，我份人好奇怪
人地點對我 我就點對人

女友對我溫柔關心，我都會咁對番佢
但我老母同我講野成日仲當我6歲細路仔咁
有層階級係度，但佢又想我好似佢老公咁關心佢
唔知點解我做唔到

同你一樣 只係佢地冇興趣聽我講

Post黎睇下 點唔明
依家識緊架喇
Oh sorry

Post左會比人知我係邊個
識還識 唔會包養你

都係既 ，我都俾老母呷過醋
係咁二有回應就得

Post個網就知
咁你俾我考慮下先

知道唔work仲要嚟做咩

放心 我冇興趣 教整電器就ok

你有冇咁多電器壞
同我唔係樣樣識 ，基本炸
應該勁過你小小

壞嗰陣冇即刻整
而家漏水用牛皮膠痴住

同屋企人住起碼唔洗煩

部冷氣？開完就滴水同漏水？
有得必有失

係呀 又嘈又漏水

好多嘢都搞唔掂...

我以前都係咁 慢慢見識多咗諗野成熟咗就少咗會咁

Del啦

應該係前面結哂冰，如果洗完都唔得，就可能漏雪種，換得機
仲有咩，睇下我識唔識，我都係google大師

唔好啦，留俾新女朋友del
好多相，好煩，有排del

見識多左係指咩

lm

女朋友就真懶唔想化妝

佢係放假去啲特別地方先 戴Con+化妝

咁姐係你一個人住？

我唔理啦
到時搵人搞 我盡左力

係呀

你係唔係個種鐘意人地，但一發現人地都鐘意自己，對自己有意思，就會慢慢討厭個個人，唔想同佢來往？

我知你係邊個 我實話哂比班同學知一齊去笑鳩你

我係跌錢張

同路人呀

又話驚自己一個女仔
唔會有女仔幫到你

類似但唔係中意
純粹傾下就ok但唔好中意我

邊位呀你

化妝，錫落一咀粉

驚呀 搵啲年紀大嘅大叔應該好啲

癡漢
到時著長褲同著多件杉
你部冷氣叫業主換啦，整咩鬼

人同事啊 過多排就會發覺其實宜家諗既都好小事

呢個真

不過出街鐘意揸佢手臂
借啲意揸波

咁都有相認？

波？，得個bar炸

業主好撚咸濕

到時叫個鄰居幫幫手算

都係 我仲未夠成熟去處理

開Tg啦

我做你保鏢
一餐吉野家邊爐
鄰居 ，你想佢點幫你，人地要番工架

關tg咩事，我有啊

開黎傾

你開，我唔識

你唔使番工？

我係巴，同你一樣，我就為人好，人地開心就得。而自己有事/唔開心都會收埋內心，唔會想同人講

咁我咪要出兩邊嘅錢

冇工返

要
我大把假，個個月爆要請

bra邊， 有時要撩下入去

又有時打/渣下pat pat

收埋之前自己搵嘢開心下就算

搵朋友傾下都好，有時唔一定搵到方法解決，但都抒發到情緒出黎

吉野家姐
你幾十蚊都同我計
免費我變狗公架

吓 你私樓？ 一個人住唔番工 皮費都幾甘下

唔好再提
我依家係單身狗

有冇吉野阿哥

我會自己去散心行下山

我呀
絲打做我條女好冇

sorry sorry

有
條撚準備

M記算啦

好呀

可唔可以超值套餐加魚柳包先

點會呀
我返緊學得閒返散工

絲打我同你一樣

唔好

都可以

你係巴定絲先

死gay佬，你黎既
我唔會鐘意你架，你死心啦

成交

一個人行山危險啵，無約朋友咩？

試下吉屎忽嘛

樓豬仲細，中二病發作

佢地唔中意行

仲諗住大家開Gp傾下計

大過你

我屎忽好貴

咁快問價？

首期有望

冇錢唔好棍吉
樓主開tg未

見大家同路人諗住大家開tg傾下計

點放link出黎

唔放link你打算點

我唔識

加密copy link
Btw join

樓主 欺騙我哋冇用Tg

我要重申開

我以為你係gay我del左
揾番先

就分，我都係咁

夠喇，我性取向好正常，女啊

但係你

你性暗示我

同我咁撚似

樂觀咁過每一日仲諷刺啦...

你話你係Gay Boy

為左首期

不得了

有

尊嚴呢d野

明白，你身上應該冇

曾經有段時間係咁，後尾諗通左

點諗通

咁唔係反而想同你熟咩

那有錢
做雞都唔掂啦你

我同樓豬調轉一人多就好靜好內向一自己一個或者人少少就好hyper

同身體朋友講
有時見佢地post負面野 會主動關心佢地

咩係身體朋友

上連登出post講都係發洩既一個方法

Sorry打錯 身邊朋友

我以為係新野

比個機會你試下講

走

Sor lor

扮晒野 on9

有冇人都有手手腳腳眼耳口鼻嫁

我頂咗六年。。。。

要搵人傾多啲計

我本身都係咁
見到普通frd就冇乜野咁
但自己一個就成日亂諗野
好多負能量
有幾個特定既frd我會專同佢地傾
但又驚人地嫌我煩
因為連我自己都頂唔順自己
總係搵唔到一個適合自己既發洩情緒方法

去下近近地嘅旅行放鬆下

我問題唔係冇人同我傾
而係佢地仲多野煩過我
我都費時煩佢地了

一樣...唉 我仲衰 一個人個陣啲情緒起伏超大 但係對人就笑笑口

啱呀 同你一樣

屈得好耐？

同路人 可以做朋友

來吧朋友

有時心裏面諗太多負面野
如果同身邊嘅人/朋友講
只會令人覺得好負面越來越少人同想我相處
只好收埋係心裏面
久而久之習慣咗一個人承受

放心 可以同你分擔下

十幾年啦

點解唔同人傾

如果傾偈可以解決到嘅話 我諗我唔會收收埋埋咁耐

唔會解決到
但可以唔洗咁辛苦會開心啲

唉

隨時可以聽你呻